法國有咗VAR之後一二三線球隊嘅實力拉近咗

禁區裏面啲陰濕嘢全部逃唔過球証法眼，一線波班演技派球員無利可圖下場場都要苦戰僅僅熟